【行動】【101支線任】漫天心聲布

人地國慶就歡歡樂樂，好自豪咁掛國旗去慶祝，Well，我係唔會阻止你咁大愛掛枝核突紅色野係屋企既

我地要把心聲突破新高度！！！！！
今次！認真！召集大家101搵個地方掛上banner ，要有人望到嫁！
學校、商場、天橋、天台，最簡單就係自己屋企既窗外，想挑戰難度既可以上下山咁，有金既可以租返架直升機威威子先。

喇，驚大家唔記得，再提提各位香港係法治社會黎嫁麻(應該係)！

寫乜唔洗教啦，落樓下連農牆睇下

目的：
－ 把我地對民主既饑渴射出國際、射到外太空
－ 用香港人既意志，粉飾城市
－ 鼓勵同路人
－ 個個都容易參與

心聲布做法：
買一幅布 加顏料 ／marker / 膠紙 自由發揮
兩條索帶索佢LM，完～
掛完驚柒左既最好自己落街睇返
如果佢飄黎飄去既可以個底加重少少
btw溫提：布料店好多都係星期日同公眾假期唔開，呢兩日好買定啦

例子：

大家101出發前掛起佢
無論和理非又好勇武又好都可以一齊參與
出黎行街見到都精力充沛呀

交流／交相／交..... 咩都好，呢到：

呢個活動可唔可以加入去日程表上面呀??
好期待呢日香港滿天民意，鼓勵加油既心聲

願榮光歸香港

.

推

自推下先

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

link:

八大分類方便追POST
高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質、新方向Post帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追.